小英造勢大會既民眾散場時不斷嗌香港加油

1:00:00開始睇，除咗叫香港加油外，仲有用國語嗌光復香港之類，好感動
希望台灣人爭氣，唔好主動放棄自由

rt

延伸閱讀
如KOREA FISH當選後，台灣未來十大推算

因為真係好多香港人係個邊

好多人嗌香港獨立 唯一出路

Push

推呀

推 點解無人推

可摸耳叫森爺唔好key自己個頭落去
次次見到都想笑

唔講唔覺

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得